Facebook: Cambridge Analytica受害者達八千七百萬人

Facebook Exposed 87 Million Users to Cambridge Analytica

諗起早幾年無facebook account係會畀人笑
唔知邊個笑邊個

同用 windows 人笑 linux 少遊戲
轉頭 windows 中 wannacry

google資料係facebook7倍

jewgle無人理

其實你是咪linus torvalds本人

windows 中毒係可以解決嘅問題
linux 少遊戲係長遠且難以解決嘅問題

Machine learning 既威力

linus自己都好清楚linux定位唔會好似mra咁9up

[疑似五毛] Mr.A：殘體字實用性好高
為咗硬推linux 而撐殘體字